屌乜撚，咁勁落場踢波

我想問屌撚夠自己友未，走又戇鳩唔走又戇鳩，有冇諗過前線感受
下下戇鳩前戇鳩後仲邊有人出嚟
講好咗齊上齊落㗎嘛，依家留耐咗畀人拉咗屌人戇鳩，你地同14班篤灰割𥱊撚有咩分別
兄弟爬山，各有各做，記住我地一路以嚟係點贏，好唔好

推到班人見到

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲